要清倉就set定價走, 咪到時爆ser + 溶斷上連登叫春

老母麵都出埋，SET定先得。